未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（364）

She just wanna test drive

我都開咗添

U wrong number

唉 未瞓醒

傻豬

開定先

做咩呀奇b？

有冇人陪下我傾計

好快到394

對佢來講講出口可能都需要好大勇氣 體諒下佢啦

你好

Agree

姐係有
都過左去啦 你淨係可以接受

有啲心動了
不過
算了

乖

我瞓了
攰了
晚安大家

鍾意人？

打我做咩

Bye

早抖

Jm9......

佢依家係屬於你架喇 最重要係佢放低左前度

屌

Bb!

唔可以咁易對人心動啊...
受傷嘅都係自己

個心un住un住

早抖 愛你

我都瞓，早抖

冷靜啲 即使佢有位俾你入你都唔好串番佢轉頭

我之前都好介意 仲要佢未放低
種感覺好痛

明明係我唔開心
佢都可以鬧返我轉頭話我好撚煩

個個都咁早瞓

你點排解

晚安

因為佢唔想答你啲問題

exactly

呢個真

感情交流

你揾啱人

你哋班友亂咁up

最後分左手啦
佢冇打算同我一齊行落去 咁點解要開始

其實你都應該認真同佢傾下
個心唔舒服好快分手

傻啦我之前唔開心搵佢諗住叫佢氹吓我到最尾都係我氹番佢

我而家覺得佢身上面好似有ex嘅口水印咁...
我係咪好on9
明明沖個涼就冇曬
自己都係會un住un住

佢屌鳩我話我煩...

諗起個ex就好想佢快撚啲死

咁就move on la

呢個就係我每日坐緊嘅嘢

佢做過d咩

你地都成日亂up我啦

或者你試下佢講完你唔好嬲
可能佢覺得你會嬲所以唔想答 就話煩

之前講過 總之你諗到嘅嘢有幾仆街佢都會做得出

你係靚女係事實

btw新人入黎有冇routine要做

我應該會同你一樣

成件事好好笑，我笑點太低了

我頹左兩個月了

啱啱stalk佢ig 見到佢打咗句話
屌

唔係囉
又亂講

自爆一下

U shut up and move on

我個名已經自爆咗

佢遲啲會有

入嚟周圍搭嗲扮老屎忽就得

影隻手擺上嚟

笑左

扮緊

咁咪好似逃避緊咁

做厹叫女出黎食飯

熊仔傳人

做得好

無縫接軌通常之前已經鋪定

食咩好

喂
我頂你

有冇女出黎食飯

幸幸女神

姐姐唔好教壞人

順便比大家J下手

吉仔收皮

認住男神個名

或者見人就叫媽咪，家姐或者呀姨

係呀 我知呀

飯飯你都恰我

9月唔分咪又係又下一次
有冇諗過等佢回頭

唔好再亂講野呀你

你係咪想我踢跛埋你剩低嗰隻腳

叫女朋友正常啲喎

說易行難

好鬼衰

唔好嬲

佢帽我仲要我等佢 sorry我真係冇咁大愛呀 我搵個好過佢嘅女仔唔好？何況佢真係唔係對我好好

望佢快撚啲死

佢變我係改變唔到

我冇恰你
你已經俾我地呢個post既人認證左係女神
你今次走投無路

失戀太痛 頹得仲耐
已經好驚拍拖

我都同我兩年嘅女朋友分左手
一年之後（即係而家）佢搵返我
呢段時間佢同其他仔搞過（雖然我都同其他女搞過）
但係我地都好掛住對方 所以大家都想復合
不過好多障礙...

邊個

到時要慶祝

冇所謂啦

fced

咁就唔好亂講野

之前係度識左個巴 佢決定左等佢回頭
不過都好既唔等仲易move on la

再講佢開我波

你依家快啲屌返佢轉頭啦

點解？

不了

你地全部人都係痴線架
逼到我咁盡

屌 我大概估到係邊個

我地兩個都好想復合喎
相愛不就得了

幸妹要勇敢d認咗佢

冇啲咁既事

真

夜媽媽 有人黎投宿 唔知係咪手足呢

做咩

靚女？

呢到好多靚絲

我會的 佢條仆街

又係分手個啲
不過佢應該冇愛過我

佢係女神
利申 fced

咩都得 日本野？

我想出pool
有冇唔靚嘅

留名

要改做：有冇人
先有女會出黎 唔可以太明顯

楚楚

我愛你

@大家上啦

楚b

一齊得唔會冇愛過
你覺得佢係player？

Mama

去放風箏

楚楚係我嘅第一順位

乖啦

飯飯

有鳩嗰隻？

呢個係考驗

最慘仲未放低
就算我幾努力付出幾多 佢都冇投入係我身上
好心up 不如話我知幾時先可以唔諗起佢

真女神

到底你係邊個

真絲黎

唉好悶

好啊

埋b今日真係當夜更

流星仔

真 要認親認戚

樓豬

楚b 記得我嗎？

做咩姐埋B
唔比人講我愛你嘅

你又見過？

衰仔

我當咗巧多日了

躝

我都唔係 點認

我諗住叫你做星仔順口啲

吉仔

有囉

你咩區

你識叫我做楚b又叫我樓豬
mon左幾耐

你識啲野

躝！

不是

德叔又當值

因為你愛錯人

乞

好似係校花

點解個個都見過佢

大帝

記得啊
勁耐無見你啦

唔係既 只係佢冇放低過前度
又成日消失想靜下自己一個 話投入唔到

唔制

大尾督/大清水郊野公園

三小sad

就你都得

放肆下 ya

即係係啦

帶我去

開始眼訓

咩校

吉仔？

乖豬仔

我愛埋土

玩minecraft囉

蜜桃你好

竟然記得
近排幾好嗎

帝帝

眼訓打唔到機劇都唔煲了

有冇人喺所有assignment同埋lecture轉曬online之後就唔想做

摸牙

楚b
佢地恰我呀

Hi

打緊機

一齊左幾耐？
個情況都同你差唔多唉

Tg

咁岩啊

講比姐姐聽

網上睇lecutre先最on9

有咩做hea下先

溫notes算

online learning，外國好興

Same

直接完左sem 頹到仆街雖然要交功課

我扮熟only 頭先睇新手教學

考試cancel咗

都係個d野

原本要考final嘅科都變左唔洗考？

係咪真去㗎你

幾個月啦 糾纏左半年咁上下

唔睇啦
識做曬啲題目就算

What lun the fuck

新人？

乜都無
錢又無

早晨 (?)

我都唔知
你有無咩想做

點會唔記得!!!
唔錯啊你呢

你好，新人?

可以係 點叫你

我新人

唔考啊 有啲交term paper有啲就直接咩都唔洗做

埋仔

我都係新人
應該會晚晚都黎 多多指教

埋b埋b好型呀

係，本身約左人去

係呀被發現了

No大話

足仔

Nice name

通常嗰d科你考試都係千字文㗎啦

真係踢撚死你啦

我今日係新人

Why not 足足

唔係

我扮緊老屎忽r水吹

Why not 狗仔

踢我啦踢我

聽日要早啲起身

唔係啊。。。

足仔 記得多啲過嚟陪我

一講起狗就諗起班綠帽狗

每日都係新左

我12月尾先交都好既 但唔返學日日都頹廢緊

我真新人r緊水吹

呢到

訓仔

努力扮老屎忽

冇得救了

打死你

牙足好耐冇見

有無人認得我啊

正呀喂

好耐冇見 呢度多左好多新人

咩係新手教學
我有冇得睇

唔洗扮，入咗嚟已經係老屎忽(除咗我

小小

你有冇咩打算

有無令仔

撚爆D 西客

12月頭至月中
要打2篇文

拉翻上去啦，新人要扮熟

眼瞓了

訓絲

唱k

好悶啊我 一齊吹下水

早d瞓聽朝投票

超級新人

好頹 所以先咁夜都未訓

奇奇

好耐冇入，近排ok?

我我我⋯
我都想恰你
你好靚

狗 不了

笑4

又係我訓唔到

隨便

獨獨

我fd炒咗ielts
搞到我都好驚炒
好想去exchange

桃桃

我都係但係未沖涼

你真係直接

訓訓

Nice

我同我女朋友去

3篇想死

炒嘅意思即係唔過6啫，無限retake之術

我唔算新又唔算舊

老豆老母冇得揀
唯有割席

我又要見

又點

M底？

其實大帝有冇一日係早沖

突發！！！
樓豬終於唔係比人恰個個！！！

join

見你先係

掌掌
好耐無見

真準備訓了

咁認咗楚B做媽咪未?

搞咩啊師兄

扯未

唔撚吓佢地
對唔住自己

散左啦 努力move on緊
所以好比心機r水吹
你情況又點？

1月前要有result

媽咪唔收仔女了

冇害羞嘅圖
>/////<

無一定係臨訓先沖

沖左頭都吹埋媽屎敷埋

我毒撚冇人會so

未扯

飯飯！

而家連楚b都恰我
好過分呀

讚我

我咪係電燈膽

冇人點join

我射了

你叫熊熊正啲

未啵

記得多啲返嚟吹水

熱烈狂賀！
辛苦了幸豬

無人信我

我個fd過6但係佢有2份paper得5.5
Meet唔到minimum requirement
我都勁驚自己會咁樣炒

你咪人稱閃電俠既高人

Mama 叻叻

呢排多野做無得夜訓

今日咁有效率

真 正有此意

加油啦

Ok我信你係女神

早抖衰人

哈 哈 哈

點解會變咗係我架

好呀

要全at least 6?

熊熊登咗基啦I'm king

你帶多個令仔黎
呢度咁多仔

想去嗰邊認真讀書

正有此意即係未截龍，大家快排

醒啦喂

yaaaaaaaa

我叻點算

請食燒豬

yes

有苦說不清

狗公勿近我楚

ad脆

冇結果既唔拍好過
拍左就真係冇朋友做 好似冇出現過係我人生咁

你係男仔咪請你

我個fd嗰間係overall min要6.5
細卷全部要過6
好似好多間u都係呢個requirement

真心餓了

唔洗自我介紹

幸幸好慘

我唔係呀

我發覺依家都應該會冇朋友做

我好傷心

你老母已經比我私有化了

我feel到我今個sem係炒gpa

唔可以麻木

而家先去食lunch

獎你乞我

你都唔好得去邊 你係男神嚟

因為呢個係入外國u嘅min requirement

行撚開啦你

我訓啦 聽日早啲去投票啊大家 早抖

做功課ing

咁比你做下大帝

No no no

好肚餓

好惡

一齊啦咁

洗唔洗咁認真

公開嘅秘密 你收風太慢

唔比訓

都係 其實好多現實條件我同佢都冇咩可能

聽住先

7仔

唔認真讀書可以做咩

不了訓啦

問題係次次都係被hurt嗰陣會開始反思到底問題會唔會出喺我度
無論嗰次係有冇一齊都好

讀咩科忙到日日通頂

依家冇但遲下可以傾返計 散但難睇真係連近況都唔會知

要去嗰邊做fyp

medic

仲係好鍾意
仲係嗰個做咩都冇動力嘅狀態

我都好餓點搞

係

大夫

營多囉

高材生

人哋可能當你condem仔仲咁唔開心 快啲醒呀

但現實真係咁

上youtube睇人食嘢當食咗

唉好驚
是但炒一個就收皮

請埋你

我都覺得自己好無用

會肥 已經冇人要架啦

幾大
i mean歲數

認真愛認真思考

要留係度吹水

千千

咁都得？

好勵智

訓先聽朝仲要早起投票

擁有冇用架 人地冇交過個真心出黎 好似比人玩完咁 冇一齊仲好

溝鬼妹

我都未擁有
雖然我年紀仲細
但係我會係諗清諗楚先開始追一個人
或者開始一段關係

其實我又唔係咁缺朋友嘅

經常咁做 睇睇下訓埋

唔係可能

衰鬼 又睇得幾開喎你

nite bro

睇印度佬？

咁仲開心做乜 嬲啦大佬 男人嚟㗎

真絲

振夫綱

好吸引 想食

系牙

以為紅巴添

好耐無食過啦

佢個雞寶唔多吸引

早去

唔係 日韓台嗰啲

好撚肚餓

食嘢加asmr

睇到個肚打鼓

Link定伯母

頂。。。

Ok見你扯旗

牙油

柔柔！

韓國熱狗棒

會喺你身邊嘅散左都會聯絡
冇得強求

越睇越想食

好philo feel
睇咗嗰篇分析 話因為唔同問題而自殺嘅人 係一種肯定自己存在過嘅思想 所以佢地先會自我了斷
相反真正絕望嘅人只會不斷否定自身嘅存在 但係佢地唔會自殺 因為自殺係一種肯定自我嘅表現

油

掛唔掛住我吖

扯緊

冇

點嬲得落 我會覺得佢都辛苦

好耐無食btw搞到我都想放圖了

連登冇女人

點叫你好 見到你咁耐都冇叫過你

可能真係無緣呢
雖然會咁諗但個人都係會頹

無錢
努力讀書希望嗰邊嘅professor可以比個master我讀

咁你慢慢

taught定MPhil先

好哲學文青巴

咪放，再放我嗌

柔b

咁我八半投

食飽飽

錯嘅時間遇上對的人 唉

被鬼妹溝

抄到先算啦
我覺得我啲fd會睇唔起我拎咁低分

菜B

我都會嬲唔落 就算佢點衰都好
不過嬲佢係咪可以快啲放低

...

又食

睇到我好肚餓好想食呀呀呀

我都唔想咁柒
鬼叫自己鍾意

到時隔住mon見

屌你個老味

肚餓 食咗通心粉 本身打算食埋琴日啲餃子 但係唔夠飽

我可能係錯的時間遇上錯的人
天對我開既玩笑

好想食呀

明知太愛一個人會令大家都辛苦
但就係控制唔到

餓了

啲英文。。。

返工好有成就的

又話訓

又想食嘢添

大力水手d薯條好食

又鬼鬼鼠鼠食宵夜

哈哈哈哈哈哈哈哈

我都唔知點分對定錯

你男？仲有時間嘅

mk嗰間真係好好食

基本啦

老母都唔理我了

叫咩名呀

到最後傷到一個點你就會自己放手
人生唔應該咁苦

名仔

u win

cc

訓唔到尋日朝早9點先訓

我係等人地放手唔要我先會慢慢放低

放棄咗你，千與千尋隻野

扯旗無分贏定輸啦。你開心咪得囉

埋b

再係咁po野食相我真係起身搵野食架喇

鐘意睇呢啲但係唔鐘意讀書考試
當興趣就算啦

屌,非gay

見過了

合埋眼抖都好過對著個mon啦

反譚大聯盟好似瞓晒

好餓呀

有得揀緊係mphil

啊啊啊

咁快識穿我

我都係鐘意睇文學

知都冇用架 就算錯都係會樁個頭埋去

琴日買嘅糧食一日都無就快食晒

想嘔

我醒

我已經準備好去嗰度翻pt賺生活費

why

好耐冇食譚

MPhil你成績點都唔可以太差，除非個prof好鐘意你

絲啊 時間唔係冇 但要岩大家太難了 唔想再經歷失戀

怕咗啲米線

Cls一定肥到仆街

未必批你working㗎喎，要睇清楚

瘦過欣宜

想lum爆個mon

咁你係愛得多啲個個嘛 可能你未傷透

Saved聽日去食先

Social 唔係必須
但係你唔social就一定要好outstanding

譚仔啲番茄湯好食過三哥啲番茄湯
有冇人認同我

今日食完 正

最鐘意揾錢

攰了 訓陣先

又係有肉地？

再見男神

唔啦 呢排一靜落嚟就亂諗嘢

埋bb gn

我鐘意洗錢

History

差唔多 都係蕃茄
屌 而家好想食譚仔

咁瘦過欣宜個range都好大下嘅

我睇日本文學

不了
我興趣未大到咁

問題係我而家好差

訓先各位

跪安啦埋仔

哲學好玩唔好讀

欣宜應該都係好似你咁食

byebye~

有冇咩可以做下 我又係咁亂諗野

gn

Student visa應該得

唔係掛三哥好食好多

巴打拎A

...訓教
一係聽歌

你預at least second up會大d機會收，當然你個research proposal要寫得好

喺香港唔識social真係disorder黎

我而家都係ard second low

聽歌唔多掂 啲歌詞一有關就會諗起

支持

我就好瘦既 同結衣差唔多 條腿就唔show啦 費事又走位

個個國家唔同，但係我所知就有d地方會睇你係讀咩，讀某d program係唔俾做嘢

早抖大家 記得投票

架妹 好想cow你

我淨係睇過人間失格 其他咩都無睇

睇過啦分好開架麻隻腳

Midterm 50%喎

排隊啦 咁多人想cow我

唉

經典文學嘅話我淨係睇過萬葉集，仲要係嗰陣一路睇一路搵人解俾我聽

啱啱睇咗戲 本書好唔好睇？

新垣 波都係新垣

走咗位咋 乜嘢分好開啊

文青
我勁少睇文學
記得睇張愛玲嗰啲睇到一半瞓著咗

edsheeran首photograph
gaga首 shallow

呢度咁多靚女 排都唔排你果條

書個struggle講得幾好
係feel到嗰種對自己討厭嘅感覺

結衣bb有肉地，幾好，又夠高

張愛玲有啲睇極都唔明
明明隻隻字都識
難明過文言文

我理解唔到張愛玲嗰種浪漫

u are disqualified!

多謝你讚我 開心

感謝具體描述

你應得嘅

比你插隊 可以快啲cow我 搞到人咁開心

最高分好似94？

D人好羡慕佢 縱情聲色嘅生活
但痛苦佢自己先知

真，不得不承認nds嗰班嘅maths係操得好癲

係嗰個年代先會明

寫張卡比佢

嗰種空虛嘅感覺

順便

多謝先，但我單身主義者嚟

晚安各位

其實有幾多人有共嗚？ 係每個人心入面都有D太宰治既心態 定係獵奇心態多？

我係被單身主義者嚟

未搵到個啱嘅人啫

送到佢翻屋企個陣比

大家都瞓晒，係時候要放負

分手

石原厘美咁

石原正過結衣個人覺得

係石原未出道個樣

我死肥仔有無人要？

挽你老母

要！

獨獨做咩mon po
啱啱打完機想做厹

我！

咁啱得咁橋
Join!

懷仔好難先撞到樣 除咗bob叔之外

最鍾意肥仔

可能全部都係有鳩絲打

上帝開咗一扇窗比你

bob叔食女無數 懷仔你又唔洗咁灰

有冇人肯出黎飲野

你個 ac

好辛苦呀

個個入都嚟都好煩惱咁 得我晚晚食完嘢上水r偈傾

純粹唔想訓先係度留連

唔洗咁驚，呢到大把偽毒冇煩惱

德仔係咪諗住唔訓直接去投票

真毒先無煩惱

嗰個都話自己毒L

得我係真，其他都係偽毒

維尼周不時出黎講一句野一語中的

可信性有待商榷

大帝語錄

吸血鬼見光死

毒丁係唔講大話

宜家瞓我下晝三點先醒 我要直落

我發夢發到同屋企人反面

有冇咁多毒丁啊

屋企人依啲冇得揀

你講得無錯

係咪真係毒 經過我既法眼就知道

成日見呢到啲人咁多感情煩惱
仲話自己毒
好似我地呢啲真毒就唔會有煩惱啦

德仔約到絲打食飯已經唔係

庸人自擾啫

燒死都要去投票

真 所以唔開心想搵人陪下我

其實吸血鬼夜晚點解會冇事